尖咀天星碼頭已有大量警犬警車

我冇嘢講